難道彼此間 感覺已丟淡

或是已太習慣，反應開始比較慢

依首係唔差

我現時自己肯做飯

從來沒有想過太認真

昨日我試過力玩

每日中出多幾番

認真呢首真係唔錯